QES學生會rap出政綱

買犽宿？好撚好笑

搞咩學生會呀
買犽宿算啦

犽宿學生會